[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Этот Клан без яиц**
---
---

Вот у нас есть шайка...
Им в детстве подрезали яйца за износилование...

---

Есть человек который их выпалил...

---

И они себе ставят цель мстить...

---

Что им для этого нужно...

---

Нужен заинтересованный...
Обычно это баба...
Которой все сойдёт с рук...
И в принципе она думает что наказывает маньяка...

---

У обычно есть дочери...
Или сестры...
Или не дай бог пострадавшие от маньяка...

---

Ей суют это дело...
И с этого момента...
Она может вьебать нож...
При любом удобном случае...

---

Что бы на нее давить...
Ее дочери становятся жертвами...

---

Значит...
Я маньяк...
Она исполнитель...
Дочери жертвы...

---

Если баба мент или госслужащий...
На ее дочерей натравливают...
Заинтересованных наказать госслужащего...

---

Начинает закручиваться снежный ком...

---
---

Так как эту хуйню придумали менты...
С таким же детством...
База большая...

---

Далее питушков втащить очень легко...
Ну или без яиц...
Или мотивированных...

---

Вот у нас значит...
Запольский маленький...
Родионенков...
Бабаев...
Начеев...

---

Одни начинаю вредить...
Другие подставляют...
Третьи идут на преступления...

---

"Мои марионетки в клетке"

---

Идут на преступления что бы посадить...
Хоть на чем нибудь...
И сажают себя...

---
---

По этому когда багатеньких сынков отмазывают...
А они не дай бог идут работать ментами...
Сразу подразумеваете что они будут злоупотреблять своим положением...

---

"Команда мстителей (Зоро) в подгузниках и с соской"

---

Ну вот значит ресторан...
Публичный дом...

---

Ну Настя у меня ворует...
А остальные через досмотр...

---

Ну значит лайки объединились...
И давай стачать...
На все подряд...

---

Ну придет жалуются...
Ну я же такой злой...
Щас я ее накажу...

---

Подхожу...
Пальцем постучал...
```
- Насть, у тебя премия!
```
---

Ну те же думают что я ее поругал...
```
- все я ее оштрафовал, всем пиздец...
```
---

И лайки начинают сливать все!

---
---

Вот они сидят...
Злятся на Настю...
И начинают вредить...
```
- "это она!"
```
---

И на этой хуйне кучкуются...
И начинаются сговоры...

---

Всех вредительниц собрал...(первый гандонник)
И уволил...

---

Все порядок...

---

И вот значит коллектив гондонов...
Нормальные приходят не остаются или перегарают...
А эти ездят на них...
Сами нихуя...
Только бегают стучат...

---

Вот значит один их вытянул...
Второй помог...

---

Ну они в расслабоне...
Сделал так что бы нихуя не осталось...
И когда пришло время отдуваться...
Оставили их одних...

---

И 40 гандонов уволились за две недели!-)

---
---

Один гандон приходит...
И давай там...
У меня там есть свой парень в доску...
Хуяк родственника привел...
И насобирал этих гандонов целую стаю...

---

Из компанию в компанию прыгают...
Все проекты заваленные...

---

Ну вот значит приходит один гандон...
И давай там всех стравливать...
В лицо улыбается...
На друго клепает...
```
- Паша, ты че пришел?
- "Ну мы тут хотим посмеяться, ну короче вот такую тему придумали"
- я в бригаду гандонов записываться не буду!
```
---

"Паша бригадир гандонов"

---

"Папин второй сын, от матери третьей дочери"



---

Почему класс так легко в свое время на что то подписался...

---

После некоторых обстоятельств...

---

Класс в принципе с дружился ...
Потому что на курсах нужно было защищать своих...
...

---

Опустим эту деталь...
Это мог быть повод для отмазки...
Что бы я держал зла...

---

Ну в общем я дома...
А Аня утверждает что мне пиздец...

---

При этом Гавар убеждает что это Света...
И что этой сучке нужно отомстить...

---
```
А убрать ее хотели за то что она не хотела молчать...
:::
И вот тут...
Гавар поимел весь класс...
Они убедили класс...
Что это Света наебенила мне трубой...
```
---

Всему классу сделали стрепнину...
А гавар остался чистым...

---
---

И когда мне на медвежках это сказали...
Я был готов принять смерть...
Я просто умолял что бы меня убили...

---

Бандиты были не страшны...

---
---

Из за того что тогда отмазали Гавара...
Весь класс всю жизнь страдает...
Гавар работает со своей адвакатшей...
И на весь класс ебашит стрепнину...
И отмазывает других...

---

Ну а Ксюша ослица...
Она гавару кучу раз отдала сперму...
По этому на меня целая пачка свет...
Но везде алиби с камерой...

---

Ксюша с Олесей...
Ослица не ослица...
Она просто вешала свою свету на меня...

---
---

И весь класс понял кто такая...
Анечка
И Мариночка..
Восьмикламница
И гавар...

---

Все дела в Реутово которые вел жабин просто липа...
Меня в Реутов перевели...
Что бы сделать очередного глухоря...
После этого была целая серия глухарей...
От этой команды ух!



---
Восьмиклаcница травя других, отравила мужа и детей!
Мариначка не любила девочек и родила девочку...
Аня подрезала всех ножем, и всхватке напоролась на свой нож...
Гавар так любил любить женщин, а оказалось что у него не стоит...

---

Клайд не смог отомстить за Бони, а Марина убила дочь...

---

